斷指 求真相

到底幾單？

有兩單斷指咩

佢話

冇圖冇片，佢話十單都得啦
大家所知得一單
應該係咪撈埋藍屍fake news 用鉗剪斷個單

如果仲有單 黑警一早扮晒慘大大聲周街講啦